新加坡必修coding，香港stem呢？

中學教pascal

呢個年代

Coding有咩用呀
政府都仲用緊Windows XP
我地學文言文仲有用啦

中文科比stem有用
文言文比coding有用

之前java script咩

香港小學宜家都教coding啦

利申：教緊

必修？

讀好數學先啦

咩呀
政府開始升Win10呀
仲係Long-Term Servicing Channel 呀
但係人地Microsoft寫明唔建議正常辦公機用LTSC

基本上教育局既中央課程都出左計算思維課程的指引
係大勢所趨 無學校無得唔教

中學？

逼鳩人學都吹奏

咪就係, coding係毒撚先要學

STEM 好落後

依家興 STEAM

連登仔骨子裏係鍾意比人控制

砌下模型 手腳識郁就當高科技囉

coding 要學咩又唔值錢
上網抄下就有啦

STEM都攪唔店學人加埋arts

有咩關係？
唔通中英文唔得，其他科唔駛讀？

係囉, code狗賤工黎

其實科科都得

乜都夾硬炒埋一碟